是時候在立法會提出「容許護士獨立診療處方執業」議案

張宇人今日提出「輸入海外醫生」議案，根本是搞錯哂，
香港根本是夠醫生（醫生協會今日說的）。

香港診療服務不足是因為有些問題醫生根本不專於診治，應該現在就提修例容許合資格專科護士對疾病進行獨立診療處方，和外國睇齊。

專科護士獨立治病在外國已經法定實行多年，大量研究顯示安全、治病效果至少等於醫生、很多時治病療效比醫生更好，包括更低死亡率。

搵著張姑娘呢啲無病變有病,有病入ICU.

誰是張姑娘？